驚暗黑文宣會狼來了？！你過左咁耐都唔撚明文宣係比邊個睇？

留名

冇腦嗰班會信fake news唔係因為fake news入面嘅資訊
係因為fake news有利政府所以佢地令自己相信

啱
對外國唔好咁

會自動過濾當睇唔到

正確

viral之後俾人屌個時有無人會理你係俾邊個睇?

不能同意更多
真係有腦有良知既人，721已經轉左軑

係
仲有 無腦藍絲係因為post fake news 嘅媒體係親政府所以先會信
唔係親政府嘅 就算係real news 佢都唔會信
仲玩埋d咁撚容易fact check嘅fake news
d 藍媒一野就ko 你啦

咁點解認真文宣做咗咁耐都重係有深藍廢老？因為認真文宣冇用所以要暗黑文宣？
係冇腦嘅就只會stick to 佢地d藍絲page，點會理你喺外面傳乜。就算傳到佢手，你覺得佢地會對班狗/政府好反感轉而支持我地？
冇腦就係冇腦，只會信佢地想信嘅野，唔係點會過咗咁耐咁多手足重係同家中兩老割裂緊？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

exact7ly，然後只會令藍絲更加封閉只睇藍絲page，活喺平行時空

同埋過咗咁耐，你覺得個運動到呢刻重需要藍絲支持？佢地對我地有咩助力？
唔係反問，真心問